連老一輩都知道政府係戇鳩

我:
老豆:

以下對話內容：

我：咁耐冇返香港，呢排香港點呀？

老豆：林鄭上台之後呀，連啲公立醫生都帶人遊花園啦！

我：咩意思？

老豆：前幾日去公家睇症，諗住搞搞個痔瘡，又話我高血壓糖尿病，要進一步檢查，要我再輪候覆診。

我：哇！咁大鑊？

老豆：挑你都戇鳩，之後去x醫生度私人幫我做bodycheck，咩事都冇！爽手就幫我做咗痔瘡手術。以後都唔睇公家，都係睇翻x醫生可靠啲。

我： (心諗原來香港醫療咁痴線)

又踩港

世伯自己利益受損咪識咁講囉，其他老嘢有蛇齋餅粽就鬧後生反對政府搞搞震

啲手術做唔切，無人做
咪搵其他野攝你時間谷你去私院

膠都廢事畀

條隊大把人排緊
無理由話你黎睇痔瘡check到有高血壓同糖尿就比你打尖喎
唔等得咪去私家囉，就係咁簡單

但照投民賤聯

係唔係林鄭上台 公立醫院都係咁屄嫁啦